聖誕嗰陣好似有隊波話要同車路士爭英超冠軍

叫咩話?

油王，你宜家駛唔駛咁串先

垃圾猁垃圾猁
下句係咩？

柒到彈起

原來叫利物浦啊

仆街

唔係講笑

上屆有隊聖誕以為自己拎左冠軍...
今屆有隊唔係講笑

人地都係dream下ja

利物浦

Dream下姐 夢想都唔可以有咩

算9數啦 利物浦

dllm

Dream

the fools who dream

Dream dream dream~~

夢想同現實係有好大距離架巴打

仲派緊利是

Make us dream